地鐵站多左好多cam 各位手足識做啦

今日經過灣仔 炮台山
見到多左好多cam
大大舊荒死你唔知咁
明顯係d狗要港鐵裝既
手足見到既識做啦

一人一張memo紙

推

做你老母個閪啊

死開啦 政府隊d咩俾你都食

今日唔好理佢住
和理一日咁大把